睇「技術分析」既書到底有無用？

盧志光果本好d定林瑞芬果本好d？

盧志光啲排版順眼啲

冇用

利申：睇咗林嗰本

盧果本來來去去都只係教cross check，我本身都識d基本野，所以睇左四分一已經無睇落去

冇用 技術分析呃人 如果唔係本書都唔會賣咁平 平野冇好